Slam Dunk 男兒當入樽（8）神宗一郎已出，準備好池上長谷川未

Slam Dunk 男兒當入樽

官網

Apple Store Download link:

Google Play Download link:

官方Facebook

TG Grp

Q&A:
1. 唔同Ser係咪冇得一齊玩?
Ans: 唔同Ser都可以一齊玩，只係入唔到同一個社團
2. 有冇教學?
Ans: 自己上youtube搵
3.

利申：係支那驚 課金前請三思 唔好再係post度嘈交啦

到我設伏1001

抽左神個輪盤， 全部垃圾黎

長谷可以用籃球幣買了

儲左咁耐先得6千幾鑽
黎緊無課真係無咩角色可以玩

新account練住咩先好？

潮崎 角田

即買

光頭長谷呢啲囉，清田又免費
其實都好多選擇

清田啦

玩開仙道.

應該練多隻長谷定清田好

有無師兄一齊排？單排有d 悶。

藤真應該冇咩價值

都練 潛能差不多一樣
我就鍾意防守 練爆長谷川 萬用

藤真點都好過神啦
我真係覺得守3分射手好易 都冇變化
都唔明點啲隊友單防唔到..... 有pick 另計啦

勁喎
同魚住傳來傳去好好玩

放藤真 3＃ account

阿神唔係三井果類啦

對比起藤真仙道 我真係覺得都算易守 王牌排位已經對過

王牌場見到隊友first pick 三井真係呆左
對面肯肯定pick 長谷川或者池上 真係唔知佢咩心態
本身連勝緊 又係比隻3井斷 十隻三井有9隻半都係傻西黎

果個乜鳩觸發限時奇遇禮包到底要點觸發 一直都係得一個

有冇tg傾傾
唔想玩藤真

池上係三井剋星？一轉身即刻比佢搶

池上係射手剋星 都唔駛搶 企係你前面都嚴重干擾

終於體驗到垃圾三井

我魚住做底
仲有隻勁仙道係咁假投俾佢

對面冇底

隻三井係咁射兩分 成場得九分
三分空曬又唔射
係都要轉身先射
搞到人地趕得切過去

開大先肯射三分 即刻俾人追住黎扑

三井 信我請把球給我
我正式屌你老母

嬲撚到我仆街
我寧願佢浪射

第一日玩到而家一粒鑽石都未用過

儲左三千鑽唔知點用好
齊左三粒大潛能(兩個blockshot+隊友信任)
應該儲黎抽奪寶?

咁有幾多粒
升牧要3萬幾

我算係每日解完任就唔玩果D 所以得15000粒咋

你D潛能升到幾lv?

隻game變左3分大賽

你假投佢有機率偷波

大潛全3
細潛全3 有幾粒5 慢慢升緊

聽人講唔課金都係升潛能好D
因為D套寶角係要用鑽石買技能卡 300一張

我玩長谷川/木木，單排最驚冇人玩C搶藍板
有冇中鋒巴打得閒一齊排下

用手機玩花形 好鬼難原地fadeaway

奪寶保底200抽都要10800鑽，除非玩到200日拎保底
唔係早抽早享受，奪寶角仲要1星期先買得10張技能卡

玩完宮城想玩多隻
諗緊潮崎定長谷川好
成日排到d潮崎隊友好撚勁
有冇潮崎大神分享下？

唔課都至少要等個半月先拎得出黎用

利申,有課月票,
照等牧慢慢儲鑽石升天賦,同佢鬥長命

更新完一直儲值失敗

試下重新開過部手機

最怕就係個個都等牧 一出就個個都換
搶都搶唔到黎用 總有一堆傻仔未S級/垃圾天賦就爭住用
總未計牧要考手速 技術

BTW, 岩岩玩左兩場 都係兩隻阿神
鬥射三分 射完就鬥執波
完場我同另一個隊友都係0得分 比晒隻阿神入
我覺得咁樣開始唔好玩了

得左

阿神只要比到干擾就唔易入

大潛有咩推介

我未對過神,
但如果佢下下都射3分,咪嘥左佢快傳個個天賦?
定索性唔升

我有特登搵返條友睇下佢天賦
佢樣樣都有升D 整體係60幾70咁上下 都係課長黎
佢之前玩三井 潛能都200幾...唔怪得佢差唔多球球都入

見大部分都簡隊友信任多過空位射手 點解既

因為射手通常都2秒內出手掛

潮琦要潛幾多先射到3分
暫時都未入過一球

真投就唔會?
我以為一起手就會偷

有冇人報左名參加比賽?

魚猴組合好屈

打左五個ot 成隊得我長谷川一個進攻點 勁撚辛苦
隔流川招大都隔左三次

我都係 用咩角

如果個神識傳波,
會比到好大壓力個底,
打左幾場匹配都有神,個節奏亂晒,要適應

我都係玩宮城，諗住玩埋植草

佢地潛能可以一雞兩味

我覺得steal難過block
諗住玩潮崎可以干擾，容易d出

流川 赤木

太多干擾型球手 好少機會有空位
所以揀信任？

原來神要課金
買3井算

一來唔易有空位,二來就算係空位都好多時係2秒內出手
我用長谷川要射就即射,唔諗

我個個位都玩下 你潛能點搞？我剩係升到lv2

點解唔抽下潛

清田好似好難用
不過好鬼型

潛能剩係夠整一套 未諗好玩咩位

流川全LV3
赤木全LV2
我得主力 暫時覺得夠用
不夠係悶D 想玩其他角

得張圖型
入GAME個模型個髮型唔知想點

依家係諗緊買長谷川定係清田
想用清田但係驚好鬼難用

S1幾時完

解任剩係打5場都升得好快
遊戲幣好快賺到
係唔夠訓練卡用

清田免費

y not both
潛能組合完全一樣

平時對櫻木 赤木 魚 玩花形fadeaway 輕鬆入 但有場打內藤俾佢追住block 轉騎射又俾佢跟到

兩隻都有，
清田d 招好易block,除左跳步隔扣，但好難出，有魚住配合會易玩d
長谷川就進攻套路好少，預左自己係副攻放冷箭
不過兩隻都防守勁叫守到外線之餘可以偷下分

唔夠技能卡升唔爆
依家得五百幾張買長谷川都升唔晒
等到有清田個陣就夠升滿佢

慢慢升啦
唔洗鑽就升到既角色遲早滿

長谷川+池上 vs 神+三井
守到人地一棟都冇

依家得五百幾張升長谷川都有啲老尷

長谷川算係攻守平衡 招stepback準到仆街

CSL我真係屌你老母臭閪
一日爆幾次PING
仲要日日都係咁
點撚樣玩呀屌你老未

一開始升大技+Block+加速都好夠打
有多既升求其一招進攻技

stepback 好易隔 一舉手就知佢咩料

隻game連有notification彈出黎都lag到仆街

想知點樣快速賺籃球幣?

都唔係，識玩嘅人會係咁㩒，個波飛緊埋黎嘅時候放手，之後原地射/轉位射都得

清田有排都未打到lv40

阿神係咪過咗活動就冇

次次贏完一場, 下一場就同on9三井一隊

玩家名:龍球
條撚樣真係極品，揀角色嗰陣冇叫幫手搶角
跟住入撚到game就開始發癲
用櫻木射3分 企喺度俾人偷波
我同fd投降佢又反對
事後問返佢咩事
佢話我用藤真少人用 唔幫佢搶就雷
痴撚線明明條友都冇叫
更何況幫就人情唔幫就道理啦
條台仔真係勁智障

隻GAME幾時先可以唔洗比我排到D王牌5
王牌5 D人真係好撚廢啊救命

支那驚，唔好課金
開發商：支那 先知者科技有限公司
支那&港澳台代理：DeNa China

《灌篮高手 正版授权手游》是一款真人实时篮球竞技手游，由蛙扑发行，先知者研发，东映动画授权并全程监制。游戏将以多样的比赛模式和剧情还原《灌篮高手》赋予我们的热血时代，一圆你我曾经“称霸全国”的梦想！

DeNA 中国总部位于上海，
在福州设有分支机构，现有员工超过400名。
主要业务为大中华地区（包括港澳台）
以及面向海外的手机游戏
研发、发行和运营。

根據中國大陸地區有關政策規定，外資獨資企業不得從事遊戲營運業務，因此本表所列的DENA中國研發或與合作夥伴聯合研發的遊戲，在中國大陸地區都是委託「夢寶谷」（即上海蛙撲網絡技術有限公司）來營運。

支那驚課金

神真係好影響遊戲體驗，一有佢係隊入面就好冇癮
易守到仆街都要成隊圍住佢打咁

對面魚住都未出過大絕
最後一擊都要衝埋去爆佢樽
好彩都係打匹配賽玩下

呢個就係內藤 陸服咁多人用嘅原因

兩個禮拜夠啦

我依家先lv8

好快到 唔駛急

拎住啲識帶波入樽既角色（e.g.光頭/流川/試用清田）
唔理贏輸狂去打1v1，場場入樽
好快就升到

我依家就係不停玩清田刷入樽

我都係咁，咁有時都贏到
咪當刷埋個3場mvp

都夠呀 我流川升淨兩個技冇升 補籃同搶奪
赤木都係淨兩個 夢幻同空接, 大招差少少

或者依家試玩神刷三分

S14 100%天賦流川 有仙道三井長谷川 小前潛能165
仙道已開拉桿上籃

放$300, 有意tg jnnnlmmm

無課單排上左明星,長谷川好好用
見木木用大一招啪一次

107咪有個100%天賦流川

咩段位

巴打tg我傾

睇落似高進度
想自己打上去

夢幻都有d用
空接真係無撚用

上到巨星個陣

如果想玩進攻型既底不如玩花形

有魚住,赤木做C 加多隻花形係幾爽既
打到上去多板真係關鍵

屌，隻game成日499，贏都變輸

等多幾日咪拎到

一樣嘅特質潛能可唔可以裝兩個

你抽到的話會 俾返碎片你
利申 試過 心諗抽到特質咁撚好 點知重覆

我已經16lv

想問下s1幾時完

請問今季幾時會結算排位?

冇人知

真係on9 又唔係有 message都499

1v1因為lag機而輸
對面以為自己好勁咁係咁比心心

平時要用wifi打，用數據平均一場lag一次

呢個真
用本成自己既流量
會成日黃色
之後299 499

想快啲結算拎鑽

官方：先唔會益你

有鑽拎嫁咩？唔係得件衫？
巨星有幾多鑽？

自己入排位頁面按個問號睇

而家成日有赤木櫻木係咁搶哂籃板比神鳩射

咁樣算唔算係解決辦法截哂傳比神既波 有籃板都冇用
利申 只係normal場 可能作唔到準

有無強力得分手爬rank?
依家巨星5想上傳奇
主玩魚住赤木.潛能202
名: ~三井瘦~

神 4000內中

剩係兩招都夠玩 大跳 同超遠前跳

傳奇全名叫傳奇巨星

打錯左依家皇牌

好撚屈

最憎抽野 係要比歐洲人激

如果本身玩緊 櫻木 長谷川
再練隻池上會唔會好on9
得d 防守中投廢潛唔敢練進攻角

啲技能卡好難儲
需求最高但係送最少

我覺得D 潛能碎片仲難搞

78$ 藤真5張天賦卡
抵到爛

池上我覺得好用過長谷川
連跳都唔駛跳就剋死d射手

有無試過三雙？

藤真應該玩全能後衛定技巧3分

好d

長谷川攻>池上
但防守<<<<<<<<<池上

幾場排位，隊友完全唔識mark神

升埋隻長谷川 我都諗住買池上

我都唔明點解神會係難守 我王牌場排位打左3次神 場場都單防守死佢 佢仲少變化過三井wo 我覺得

一隻長谷川已經可以守死台服暫時d神
除非3排對面識用角田幫pick

因為好多人根本零防守隨便跳下就當防左，低階場講緊
不過台服明星都成班低B
前面都講過因為佢變化太少所以陸服先無人用
三井都仲可以剷入去
神就係外線睇實佢，剩干擾已經令佢食哂屎
用埋長谷川池上是但一隻應該拎唔到10分

好多人連mark人都未識mark

懷疑有啲係未打過籃球/玩過籃球game
意識差到癲
不過等一排啲人慣左守神
就應該成堆話nerf左既留言

認真
大跨步側突點單防?

隻隻人閒閒地都要成千張訓練卡 想升多隻清田等流川比人搶左可以用 又想升池上mark死d三分仔

唔洗烘咁前? 博干擾到就算?
搵隻底前後企算啦 籃球邊有可能長期單防

想知如果角田+櫻木幫越野pick
可以點防佢3分?
下下一開波就射 用長谷川(非對位)跑都跑唔切

上面講到單防mark得死咪問下
招大跨步同木暮果招一樣 我諗都係左右夾先穩

可能王牌場d底唔幫神做pick

魚住+三井+神，屈撚到仆街
俾人炒廿分 好侮辱 我仲用試用清田入場 自己隊打少個

呢個陣今日先打過 揀返長谷川+池上 完美counter
侮辱返佢地

有咩手掣好用？

同求

神個招兩段跳 三分好似最屈
見隊友用無視干擾

係屋企用xbox連電腦

有興趣 可面交 tg

睇時間block同搶板都好講技巧 頭先個場用花形搶9個板 花形邊有咁搶得 對面赤木唔識咩位咁

有冇人知清田招step back轉身射波點樣控制方向？

我發覺流川會無端端伸手截波

機率係點觸發？

放S10 100%仙道 長谷川 潛能212
Tg:

新手一問, 請問點解我見有 d 人可以出 d 唔係快捷文字既字既?

賣賬號，
s7。王牌2
81%天賦流川（差補籃未滿）S
89%天賦三井（差汁波未滿）S
S櫻木，S赤木
大潛能有5個

S19。明星1
有傳奇水晶一粒

有意者帶價pm

池上好有興趣 ，由其你對住D 唔識玩既課長

好似守木暮咁 ， 企後 兩格 反而容易BLOCK
企太前 ，好易比佢走甩

長谷川同咩人可以share潛?
池上?

光頭

我覺得所有小前都得
大潛能就可能有分

斜走 容易block
利申 神

本先起手玩櫻木
之後轉左玩三井
潛能都係放唒係三井 差唔多200
想玩多隻角色
應該簡潮崎/越野 （食到潛能）
定玩猴子/長谷川/池上 （無潛能會唔會好弱）

視乎你用櫻木打唔打得贏? 如果櫻木都打得贏人 我覺得可以玩越野 繼續射死人

一時時 有d識卡位既中鋒
好難同佢搶籃板
同埋驚同人撞角

驚撞角的話 長谷川唔太推薦 好多用底爬上去個D都係用長谷川做後備

櫻木一遇D識卡位既中鋒真係搶唔到板
進攻已經打少個

重玩單排卡係正選2
有無人同我一齊排

圍住籃底轉圈跑 衝搶 都可以55波
有時仲可以負碌執到D彈勁遠既板

咁嘅成績學人雙排
害撚死人

我真係屌佢d木募老母閪 你自己守唔撚掂幫你守你就叫人盯人 一場比人BLK 6次 你去死撚左佢啦

屌你老未我覺得網絡問題先係最大敵人
成撚日499點撚樣玩呀仆街

尋日有場我都類似

自己隊個仙道對木暮，都搞唔掂
我潮崎過去協防
一次我返唔切mark自己個人仔越野，佢就叫人盯人

好彩又只係打匹配賽
所以我之後都冇幫佢守

岩岩又黎料 打幾場 499幾場
打唔落手

赤木守唔到都算 荒木都入十分

sold thanks

用數據就會 用wifi就無呢個情況
所以都係翻屋企先玩

佢地直頭人都無mark過

我連玩2分定3分都未決定到
不過之前係玩開宮城, 未整好套3分潛能

有時個籃底多人到根本跑唔到
比人卡死左

救撚命
就來跌落王牌

d神宗真係垃圾到仆街

抽完係咪無錢升天賦

係咁浪射 人地就輕鬆兩分

好多on9,試過有場遇到隻赤木淨係傳波比神
仲要成日比人偷波

發覺啲人好撚執著3分
覺得有三井/神 就一定要屌3分
好似唔撚會炒咁
守波又廢 靜係鬥攻 0配合

穩穩地攞個兩分唔撚得咁
真係有強逼症

輸開個人緊係死唔信邪
換黎就係間歇499
CSL真係伏撚到仆街

講左咁多年csl廢都要用
唔該你地冇wifi咪撚玩啦
累死人呀

呢個真
三井都有得轉入去上籃 神就係定射唔pick 面對面好大機會block柒 有時pick唔中又係咁 又冇諗過傳入底

屌 俾隊友射撚死
三井一球三分都冇入 隻長谷川見佢射唔入又鳩射
贏板都冇撚用

用WIFI都會彈幾下黃格 未更新之前都冇問題

用可以放5g既router

你用咩PLAN? 我係屋入面用數據定過用WIFI

我覺得唔洗幫神pick
反而引多個人去協防
佢d技單打已經好勁
唔同三井

我都係csl所以係街就絕對唔會玩
一定會499

dena之前都出過隻slam dunk卡片手機驚
有全國大賽個堆
除左山王

支那驚要俾錢買嚟玩，邊有咁傻仔

你打咩位

岩先有場 隊友用阿神俾對面越野block 3球

神真係食隊友 無隊友配合檔拆
對面識守你 你係唔會有空位

我都爭扎左好耐 但2分好似無乜威脅咁,最後揀左3分

藤真step back 後仰3分守唔到

對面隻暮木掛埋機添啦 咪又係要輸

SG

2+3啦
淨係玩死2分/3分一種好易比人mark死

玩3分炒幾球已經有壓力

炒幾球都冇籃板就唔好射 球球都有籃板就繼續

升爆3+2既藤真三分多數射二中一
第一球三分九成炒
但係有三分既藤真可以拉開防守範圍
造波比隊友都好舒服

本身玩開藤真同長谷川，輕課，想問下買隻三井玩定等清田好

有無人抽左神

打機廢是一種罪

廢唔係罪 錯在太自信 唔肯交波出黎 俾人MARK死都要射
依樣係智商問題 唔關技術事架啦

痴撚線隻神d 3分準撚到

衝緊全服第一

衝緊，好睇隊友夾唔夾

爭D夠30星升排 連敗落返20星

一對一除非長谷川
無人守到神 除非協防

新手想玩流川
請問 流川套潛能 仲可以比邊個用
想玩多幾隻角色 唔該

潮岐

佢唔會守到 一定要正面先干擾到
試過好多場

長谷火鍋範圍太大

係咪空位必入?

清你宜家幾潛同幾天賦

會炒 打左幾日見過一次ONLY

清田

同阿神一隊一場都冇撚贏過

S19 有冇社團入?
王牌3 100% 赤木同長谷，練緊魚住

好撚慘 剛剛個拍個神 幫佢pick 埋佢都係唔行埋來 係都要係人面前射

夾個一個係咁想射超遠3分,
座低再跳, 慢到

同廢安田/植草 一隊先死 下下入去俾人隔
同廢三井/神 起馬我拎得返粒波

安田真心唔知有咩用

都偷偷地入到一球半球既 但係之後三分鐘當打小個

真心3分藤真好好用
佢3分一定有人要守,就算唔射假投真傳都拉到好多空位

3分藤 數值係加40？

長谷川真係好屈，fade-away 又有，blk-shot又有。成場追住射手blk

抽左幾錢

4000

爆埋天賦

巴打留個ID? 王牌3藤真 長期缺底

不了

三排神其實好好用 引兩個再傳

Freestyle巴係咪波post果個

太貴 唔值
但真係幾勁

係咪訓身利記就有錢課咁多

仙道

邊度有fadeaway

想玩外線防守
長谷川同光頭邊個好啲？

如果有得玩仙道 仲駛鬼玩流川咩

打到上明星 單排都係成日遇到無人做中鋒
一見咁既陣以經知依場又直接輸得

真 blockshot做得勁得濟 跑又快

會俾人搶角

應該想講step back

潮崎
如果齋防就光頭好啲 行得快

2分真係大把角色揀
3分得三井/越野 課先有藤真
C位 赤木/魚住

俾人pick左 做後備

自己練隻半成品

池上(偷)=長谷川(隔)>光頭
SG就潮崎

仙道 無錢玩 暫時課左月包

stepback有好多時間衝埋去干擾
干擾到命中率跌得好緊要

或者其他小前應該都得
因為佢兩個我都係用同一套潛能
我覺得佢套潛能應該只適合for 小前

隻game咩事 開場彈game入唔返輸左

有D神真係好撚廢
係要企人面前黎射
同佢做pick又唔識走位

幫佢搶完板, 又唔多識走定空位黎接

最吊詭係空晒都唔入

原來你就係透支

無啦啦輸一場

識條友用植草
玩單排 潛得89 天賦100
升到傳奇 勝率有70%
好勁

神空晒都唔入仲有咩用呀

慘
唔玩藤真？

有可能會空位唔入咩
我見d綠卡都全入空位

真係見過冇干擾都唔入
唔知佢隻野搞乜

剩係用植草?
想知佢潛能用咩

WXQBRNRV

10場9場3井都係廢 勁果隻係對面

多謝巴打
拎左

主力啲人仲咁on9
揀咗長谷川同木暮仲要揀隻越野
仲要廢到仆街

係

謝謝巴打

拎到

每次直播第一份都係無限量
之後果d就限999

岩岩打左場，紅卡都瘋狂炒粉
反而比對面三井射入左好多三分

三井招大技好似比人改弱左咁

你中左隻假野

SYD8NDUW4XK4

講得唔清楚，紅卡啊神係隊友黎

同block shot準繩度黎講光頭除左易畀人fake低之外其餘我覺得好過長谷川
跑得快可一防二，block範圍感覺上大過長谷川，算係最強無搶板技嘅搶板角色

thx

thanks

EAEVQHTC89MN

終於拎到

潮崎仲可以同邊個share 潛? 想買多一隻人 依家得潮一隻

想知係咩黎...入唔切

潛能

屌 玩仙道都有弱智
平緊分 剩12分 對面仲有個大絕未出
佢8秒就去上籃 仲要比人扑埋 連加時都唔駛就輸左

我屌佢老母 仲要係王牌1唔怪得你地話傳奇都有弱智
呢種柒頭都上到咁高

仙道招大成日俾人扑
不過8秒就上真係急左d，可能緊張

招大應該邊下跳

798,多謝曬

佢冇大王牌1呀大佬 我諗住王牌場識諗啦 連拖時間都費事講
點知一交波比佢就上 我心諗：dllmch發生咩事?
有流川仙道 求其搵個空位射好容易 你老母同我上籃

哇哇 公平咩

技能卡唔係118最多咩
798應該係潛能 我第一次都中過

今日又收皮
第1，2場原來執左咁多波

潛能798真係好多

只夠升一個4lv

屌你老母 玩家紀卜心 隊友一開波一個失誤就比嬲嬲掛機 屌你老母

可能想出假上真傳按唔到姐

我好似298，都好滿足

普通上應該真係上假上要用果凍接，個動作唔同

見到人地隻潮崎射3分
入左4粒

好癲

啱啱用LV1乜都未升過既清田1v1贏左專精流川

覺唔覺今晚好疾?

on9 又一個
輸緊1分 剩12秒 我隊有兩個大絕
個溯崎9秒就去左用 我連講拖時間都趕唔切

屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母屌你老母

一日因為兩次隊友唔識拖果幾秒時間而輸
我覺得仲慘過比人大炒 個心崩潰左 要性交轉運了

我反而見過拖時間拖得太盡 得返1秒出啲用2-3秒嘅技 屌

好人一世平安

5勝2敗變3勝4敗 升3星變趺1星

做乜鬼維護

吊升級戰維護

今日d活動任務未打哂

緊急維護？

咁緊急起碼要賠600石啦

今晚真係好疾,可能咁要緊急維護

咁貪心架你
我要6千石就夠

主玩流川 木
換左仙道 淨係升左一下拉杆
潛能165
應該升潛能定仙道好

課得少玩仙道..不要唔好玩...
見到好撚多廢仙道 得果一兩招技 寧願見到流川

都係有個目標姐
都係慢慢玩
鑽石諗緊換潛能定升仙道

升到3級咪升仙道 唯有係咁
不過盡量玩番高lv少少既角色..唔好害人害己

潛能只係輔助
一定升爆仙道先

無技仙道300潛都係on9仔一隻

有技 300潛 冇觀念冇技術都係on9仔
岩岩見識完

300潛要課幾多先有
4000鑽得50抽潛
都唔知唔知夠唔夠升2個LV5

對重課黎講好輕鬆 萬幾掛

有冇人鍾意玩植草

唔識攻 加漫畫冇故事 唔係好想玩

今日用植草打到上王牌 幾好玩
0攻擊力咁濟但對場波好大影響力
拎番好多控球權

試過抄左8球波先勉強救返場波

有無講維到幾點？

LM 跟版上大神學嘢

係幾煩要好小心傳波

官方話可能一小時

100石+10個垃圾福袋

親愛的籃球員您好

我們於7月3日23:00關機臨時維護，優化及加強各金流的偵測功能，請所有玩家特別注意，務必不要使用非官方設定的儲值管道與方式，進行點卷與禮包的購買，我們將會不定期偵測玩家儲值訂單狀態，若有偵測到異常交易狀況，系統將會校正異常資料至正常，為避免角色數據出現異常錯亂，請玩家千萬拒絕非官方之代儲!!

若是違反遊戲管理準則進行遊戲與儲值，我們將依公告進行角色資料處理，並且保留法律追溯權，請玩家不要以身試法。

很抱歉在線上人數較多的晚間時斷進行臨時維護，為補償本日遊戲進程所帶來的影響，我們將發送鑽石x100+驚喜福袋x10。為您帶來不便之處，敬請諒解。

100鑽咁好呀

即係有幾個代儲網平幾十蚊果D會有危險？

我中投潛升到222
黃色差唔多升晒LV5
而家研究緊升藍定綠
發覺只係得藍色LV5冇額外加多種能力

仲諗住今個weekend又有抽潛活動
睇個款而家過左12點未有
定係聽朝6點先有

我升左個藍色先發覺
唔怪d人話要升黃先

綠黃個D升傳控
比較有用D

藍色個D依家好似冇乜用咁

想問下 今日直播個序號係咪只可用1組? 用左1組後其他唔用得?

應該係爆左名額換唔到，夠快手應該可以換哂

換技能卡果個=無限量 直播一開始就會show出黎
換潛能既 有好多組序號 每個限3千 換左一個就換唔到第2個

Thx巴打 明白晒 即係潛能嗰個每人只可拎一次

單排騰狗好難升

買左長谷玩上癮
本身打開底中意block人
用長谷真係啪啪聲咁

終於見到神空位唔入
原來s左既神真係會入唔到空位咁柒

呢隻野好食本身自己既技術
同埋對籃球既認識

明星場夾咗個痴線佬 獨食撚不過又不停入 吹佢唔脹
不過對個陣又係on9

屌你個木幕去mark池上都唔協防神

仲要成日池上面前射
球球都干擾

終於巧遇一場全場跑櫻木好痛苦

mark錯人有機會係比個紅色扇形fake左 守錯人

我100%你先走出黎

咁都撞到 深夜真係少人
見到池上被嚴重干擾以為輸硬

佢唯一既入球，但好撚關鍵

木暮其實真係好廢 只要個底識行出少少就扑到佢高潮

好爽 超級明星場同雙C路人打完覺得唔錯
加好友組隊一齊打狂嬴 赤木 花形 我玩長谷
防守一流,搶板又幾好,得分靠花形長谷川中投

你本來想用咩 我可以用0天賦赤木架

包保冇籃板

本身想練仙道，但見池上一野lock左，
但驚進攻唔夠就用返流川，話哂熟d
我隻櫻木都係升d搶板跑動攻賦同帶60潛能
因為打王牌要多隻副選頂C位所以叫有用開

又遇撚到一隻鳩射三井
我決定以後再遇鳩射三井即掛
3個mark住都照射，淨係一個赤木都block佢5次

單牌三井終於上到王牌可以抖下唔洗打排位啦

其實係d人一見三井同隊就覺得仆街啦，唔入2球就滴汗自己尻上
有小小位唔通唔射下，打籃底等比人扑咩
打波係咁，球球入曬好無
當然唔係尻射，見到猜唔到空位，又無人肯企出嚟得分，就局住咁打

主要係好多人3#都係專注射3分
基本上頭2分鐘唔係空哂都唔應該射3分
但好多都係一空波就射，講真爆潛冇野講，唔係一開波空都抄9成
跟手就係到賭3分，明明先頭幾次進攻，又抄埋變左0：4，0：6咁
只可以講識玩既都係尾2分鐘先起手，除非你贏哂板任你賭
唔係頭2個RUN都用3分黎攻我只會覺得ON9但事實都係ON9居多

有無人知流川果招補籃搶板機率係咪應該勁過普通搶板

我見技能又加籃板範圍又加競爭值

有冇潛能推薦

仲洗唔洗用block人潛能？

傳奇 藤真 想招d打底既一齊排
想追一追排名
101217951

又話唔課金
咪又係咁多人課

王牌4單排同兩個巨星一隊
好打好多

每日出d十幾廿蚊箱引人課金
課吓課吓好易過百

我同事課成千
係咪唔課唔得

d錢係佢嘅
人地鐘意點用咪點用囉

我知
見又話係支那game
但又課課課我先講吓

幾個月前夠話煲底見啦
依家個個咪plan移民

我有兩個小朋友都諗緊
不過我課開612

一向玩game 0課金

咪同前排香港街場一樣
個個都鍾意射3分

發現平均每兩場就會有一個隊友掛機
但係對面就永遠都無事

我反而成日遇到三個都想打底

有無人覺得更新左之後無咁食電同發熱

無潛能活動

心思思想課每日潛能包
一諗起買成個月都只係夠升滿3粒細潛就無落手

街場遇到池上應該點同佢配合
好多時遇到d池上都係做駁腳
偷唔到波之餘
傳比佢又唔肯出手
結果成場真係行行企

呢場下下傳個波要我射
真係當人會球球會入咩

如果兩個隊友閃鎖完射手
到底應該攬炒揀埋射手
定揀個唔熟手/無練過既底好？

上個禮拜又冇
仲諗住今星期會有

真係痴撚線 技術意識方面都算數 成日最後差一分隊友有大有球權 都係要趕住去死咁衝埋去放大 留番時間送番球權俾對面絕殺自己

底

你同佢地其實都差唔多 點都要練隻搶版 人地唔讓你 你又唔讓人 咁你都好蝕抵

池上低分好正常 除非嚴重干擾都計分
不過如果連嚴重干擾都冇就食屎啦叫佢

你當自己同對面隊 每邊各打少一個人
佢平時拉邊多
你一邊 佢一邊 各自1on1
有空位佢可以偷下中距離

如果隊友玩池上我真係寧願自己射你射點都會準過佢射啦三井進攻手段咁多，唔入一兩球咪等櫻木搶板囉

好似呢場咁
池上負責守馬嬲
人地下下鋤樽
佢波又偷唔到
變相真係行行企企等擋拆

都係果句廢話啦 玩得勁可以好勁
10隻池上有9隻廢 仲有一隻係對面

平心而論 池上同宮城差唔多 我一見到 即刻當打少過
佢做到野一球 已經好開心 當賺咗

見親長谷都係廢 係咁射中投 獨食
明明同場我玩緊流川
好心想入波就咪玩長谷

長谷好準所以我都升緊

真係好多傻仔俾錢玩支那驚

仙道定藤真好？

冇人MARK唔識入

池上有D我見佢都好準

最緊要佢識走空位
同隊友肯快D交個波出去
唔係佢又好快比人mark番

神係咪一定要課金抽

典型流川心態
我入到波 你地駛撚攻
中投能力唔係爭好多
你點撚知我隻長谷冇撚加爆潛能

遲下會放奪寶

好耐冇咁沉迷一隻手機game

人地準都唔比射，真係惡

你都無睇前面 我話好多都係獨食係咁自己射

星期六日真係好辛苦，食個lunch諗住打返兩舖，兩舖都有白痴仔9射3分，空晒都要轉身出圈射比人blk

成班文盲唔識睇字 我講佢獨食
空位射緊係無問題
我意思係獨食下下自己射 有咩意思

放分身ac
潛145
仙道82%
仲有長谷川80%
賣/換差唔多天賦潛能既非仙道ac都得

有意帶價/想換既ac tg 詳談

岀左神 仲多呢d人。。好撚煩

1on1 係咪mark得死神？

唔好跟佢行太出三分線都可以既

明知係支那驚都玩嗰班本身好打極有限
會課埋金有幾出奇

我用新練池上 遇到隻練滿巨星神 俾佢入左好多球

我擋喺佢前面 佢直貼跳過我射三分
唔好跟太出係咪可以喺後面block柒佢

唔好企太出就係驚俾佢跳過你
如果驚佢LONG 3 等佢起手就跳干擾仲好
一有干擾佢9成唔入

終於上到王者

佢左右橫移跳射都好快

大把人雙重標準
平時屌人淘寶食藍店
自己揾到隻game啱玩就唔計

1V1 博干擾 執板啦

咁我都有玩
如果我課既我會得DBS回8蚊果日先課

清田/長谷川升抗擾V級先
定升黃色2分V先

我係叫嗰位巴打抖下
玩唔玩課唔課都係你哋嘅自由

極少資源下 池上升咩技好?

干擾

如果MARK人
閃身完 人地射波個下係咪要禁完美防守?
唔該巴打

重課既神加隊友幫pick真心難防
一開波個野好難防

放S1 AC 有粒石比你揀仙道定藤真
另外85%S三井 有小前同SG潛能
S宮城長谷川流川櫻林大猩猩潮崎木

唔使分咁細啦，呢兩類人一樣係玩支那驚課金

魚柱升咩天賦先？

同問

籃板 傳球 封阻

以為呢D陣容配搭會係大比分交易兼輕鬆取勝

點知係咁

兩個射手加埋射中幾多個3分

人地多兩個搶板 又有池上
輸都應該

池上呢隻角色係隻GAME入面真係無名英雄
一跳起都一定有干擾
可惜呢D唔會計落分數到

就係諗住幫佢地拆擋失曬位

射唔入搶唔到板呢下慘

三球。同埋兩個都冇開到大

最後八秒球權係自己手

搵隻流川/仙道應該可以教訓返池上?

如果block唔到對面 池上跳起定係齋掀盯防好？

一樣封左流川中投，變左要硬衝入去入樽
仙道好難完全限制，不過熟用閃身都有機會撞停幻影

盯防

徵得分手玩排位
依家王牌
有仙道,有版
id ~三井瘦~

我會簡跳
叫做起碼好似有做野咁

你知D人一見你失波阻唔到就會叫你 "人盯人"

呢個板王來的，一定要推
缺板既快啲加

我玩神，受唔受

放S1 AC 有粒石比你揀仙道定藤真
另外85% S三井 有小前同SG潛能
S宮城長谷川流川櫻林大猩猩潮崎木

長谷川天賦次序應該點升?

我 block人=加速>大技>求其一招進攻

同親池上一隊都覺得打進攻好冇力雖然話防守好但個個都齋守唔射搞到得一個人攻，如果打底果個搶板唔叻真係死得感覺長谷川好似平衡d

仲諗住升完加速升左後撒先添

買黎都係防守為主
個人鍾意閃電射波 多變小小

有人邀請入排位賽但去呢個畫面
仲要俾人搶咗角色
請問一下咩情況會變成咁
同埋點樣可以搶到角

你入左王牌場

王牌人邀你就會
請求幫搶 如果你隊友早過你揀角 佢可以禁制幫你揀角
練定多隻打好d 得一隻得話 俾人揀左真係企係到

真係出咗隻0天賦嘅花型出去打

0天
冇升過

宮城d 偷波有無咁屈機
成日一搶到籃板就俾佢偷，一落地係即刻傳都傳唔切
隊友傳過來，都未郁就又偷多次
仲要可以一場連開3次大

好後悔 之前升咗啲中投細潛上3lv
之後唔想玩中投就重置咗 浪費晒啲潛力碎片
有冇巴打都係咁

咁都冇計架啦
所以咪大家都想砌套通用潛能
又或者用D角色係可以用其他共用潛能既角

唔係點呃人課金

歡迎登上送分快車

課長問返你受唔受我就真

平收個Acc 咩角色都無乜所謂 有升到天賦個d

輕鬆玩

幾時會出阿福

花型 勁唔勁 佢係咪屬於t1 ？

用潮崎守到三井一粒都射唔入
但守藤真就完全跟唔上

花形要配多個苦力pf先穩陣

池上係比窮撚用
用自己唔拎分去換對面冇分拎
不過都要睇個底守唔守到上籃

打到上30星唔係好搶到板
但進攻個陣係好難MARK
1 ON 1 大部分時間食硬

池上搭花形係最好咖啦

幾錢?

Tg傾 我個名係ID

兩條on9 最後一秒差一分要我射
星期六日係咪特別多on9

真係想將隻流川放入堆填區
入樽turnover 兩球空位唔入
3個來回冇左12分

又遇到個白痴仙道
對面 花形 櫻木 流川
佢係咁叫人盯人 錯位點撚盯呀 識唔識籃球呀 你唔撚守花形要個底去追花形咁on9

流川中投真係好唔穩定

係咪仙道上左黎負評你話你盯櫻木做乜鳩先

屌 王牌場第一次睇到三井空位唔入 原來潛能得143...
仲要係隊友 咁點解唔打2分波呢...

賣帳

221潛能中鋒 灌籃高手rank

完美潛能配置

買帳送教學，教埋你技術

可換同潛能內藤帳

有意tg拎圖

十

留TG

教埋技術學唔識有冇得退學費

而家有神好破壞遊戲體驗
場場都攞廿幾三十分

呢D時間特別多牛鬼蛇神

開隻池上干擾到佢唔想射

其實神受干擾果陣命中好低，基本上保持一個身位距離咁守已經廢佢武功，求其一個人單防都夠，反而3#麻煩d

macnigga

包學識

應該同初初出清田果陣咁
唔係個個睇清楚新角既套路
初初出清田我玩底都未睇準佢入樽
輸左場交左學費
摸左下起跳時機都易扑左

玩慣左底
有隻長谷川
玩下先
初期升咩天賦先好？

內藤光頭櫻木配花形先係

加左你，你mute 左tg?

有冇勁底試下帶我升階 我停左係王牌3好耐個台仔fd老啦反應好慢

玩咩角,加我 ~三井瘦~

咁又幾抵過
手殘都教得識?
我連支線個搶板任都打左好耐先解到

流川>長谷>植草>四眼
睇完波add 我 黃大師2

手殘都教得識

我個覺支線任務有D其實好睇彩數
D電腦做咩決定你真係控制唔到

想問下玩內藤定花形 邊隻勁d ？

唔同類型 點比較

而家台港服呢邊連出清田同神
係咪比大陸服當初出快左？
想追返大陸服進度？
牧會唔會唔駛一個月又出黎
當初大陸服係幾耐先出牧

一樣 仲慢左TIM

主力1有冇板人物，可以一齊玩，而家主力場好伏d隊友

儲左好耐 個身終於超過一萬鑽

真係,試過要阻攻.
對面係咁鳩傳..死都唔射..

又試過要助攻..自己友又係咁交波...
最後有秘訣就係等到隊友差唔多儲到大先傳比佢,
佢就多數識開技入波

完成晒24個會有排名,雖然唔知有咩用

blk都唔難，用赤木果隊輕鬆
偷波先最難，偷波好既都係流川果隊
但流川果隊成日都贏唔到
掛住偷波就未必守到
入埋入埋啲分都唔夠輸

點解唔擋潛 滿晒？

牧牧牧牧牧

幾時會出
一萬鑽應該都係廿幾張卡？

賭運我記得好似係偷波+兩球3分
我用木暮試左兩次,第一次兩球但一次都偷唔到
我記得好似用盯防撞跌佢,你執得返都當抄截

點解皇牌既櫻木可以連超級加速都冇 連續兩場都有咁既人

自己隊個邊既
玩乜都係傻傻地

池上好難用得好

皇牌啲人仲on9過明星，流川比人blk咗3,4次仲係咁鋤樽玩我想dum咗手機佢。啲櫻木又係癲，我花形都仲多板過佢

其實有d人真係好彩，唔知點解上到來，三井，流川個堆

咪儲到3萬鑽為止

我都唔想用流川

技術唔算好，但可能勁既上哂去，我自己單排6月尾都上左巨星，主流川副櫻木，不過點好彩都要有一定技術觀念掛冇話邊隻角色限死你排位，係玩家實力限死個排位既姐

但當然去到王牌場真係唔可以話隊友

始終你無課玩家主玩一套潛能一隻main角
其他副選真係升夠天賦帶通用潛就落場
王牌場俾人搶左角都冇辦法，叫好過拎隻綠卡出黎咁解
點同明星場想用咩都得咁輕易

做c同pf
彈跳200潛
力量202潛
卡左係王牌3
有無高手帶我上分

唔係你帶我咩

大師咁夜唔訓,我另一個隊友off左
雙排好似好伏,聽日齊人先一齊玩?

我睇完波就睇小說 你通常幾時打?

賣ac
平民帳 天賦84幾%四眼 88%長谷 4700鑽石 26000籃球幣

有課月卡 明星二 一套小前鋒潛能 155
有意

開GAME到而家冇用過? 冇理由而家先得1萬咁少

150潛 冇水晶角 但得4700鑽 有人會買咩

有抽奪寶有抽潛

玩到想棄 上到明星一差一埸 連敗直插 有人要就當拎返餐飯錢 冇人要就del game

見到啲高手場場屌隊友真係笑死

新手留名 玩緊木暮又幾上手
心思思想課啲角色嚟玩 睇巴哈好似話無課七日唔夠角色拎唔到流川楓？

拎到
keep住每日玩 第7日新手集訓一定夠120分
唔洗特登課啲角色

最好用赤木隊，大機會win又可控制賽果
D封波，偷波未完成咪做碼加時繼續

要助攻籃板就用櫻木，你可以叫隊友傳比你，你會好明顯發現三個配角 企哂係左邊，右邊流川自己打isolation, 你餵波比佢，佢入有助攻，炒你搶板，又攪掂

好 咁唔課金了

兩條粉腸，一開波就篤落去木暮同神，成場波9射唔入，重小9我唔傳，好野

認撚住呢個台仔木暮 贏緊6 7分中途掛機開mic屌我同fd唔傳波俾佢得分 佢唔係冇接波打既機會 唔入姐 咁都要屌 再者有三井你出咩聲做主要得分點

賣帳

221潛能中鋒 灌籃高手rank

完美潛能配置

買帳送教學，教埋你技術

可換同潛能內藤帳

有意tg拎圖

好多台仔係咁，死都要做很分王，遇過唔少

王牌都見到木暮， 諗住勁既都算
點知全場唔傳波，11球俾人封左9球

全部都可以係商店買到，你叫人點買，你倒不如練第二隻

上到去其實大部分都識封四眼哥哥招技

兩位師兄 有冇興趣一齊排 我自己玩藤真 做開主得分/副得分 傳奇排位 想要穩定排友

唔洗大技,兩分都無咩運行,
係識交下波玩下接球都仲好少少

yes, 所以見到木暮都預左輸，再見到一開波射3球都射唔出，即刻轉mode數下佢俾人block幾多球，又幾過癮

你地d鑽係咪倒晒落去抽潛能碎

係
每星期最多拎3000分

佢係咪冇其他角色用
明知上到去一定冇運行

不過四眼哥哥點都要升既
開gay 伴都要

有無必要留鑽石？定係應該不停抽？

通行証任務唔會再加
爆3000就唔再加

每日任既通行証經驗就會加

幾時完S1, 無咩心機玩

一季係咪 3個月？

長谷川就咁封都封到，好爽

四眼哥哥打助攻mode好強

我都覺得太長
上左傳奇就無動力爬
獎勵都一樣
而家入game掛機
等邊個邀就同邊個排

好想重新排

已經灌籃高手 正式爆機
已經要去到買帳去轉角色玩既情況

係 我都覺 流川180中投潛 空位都唔入

我覺得場場唔同

我覺得明顯改弱左 之前4眼空哂必入 e+可以炒。。

長谷川唔練step back真係唔掂

交比你又要下下格硬jump shoot

step back起碼拉到空位
唔入都冇辦法

有無底依家雙排
王牌3 仙道

想問下長谷川買唔買過？
玩佢玩block shot勁爽
但佢啲中投真係幾睇運
可能之前用慣四眼哥哥

買得過
靚潛stepback唔識炒
我廢潛 catch and shoot / fake起人即射都入到波

升池上好撚後悔，單打時無人識轉位守

櫻木哼哼防守 守赤木單打/神 都幾撚爽 下下嚴重干擾

買啊
長谷川可以用得返4眼哥哥中投套潛能
練下block shot技 主玩防守
當練多隻角玩

王牌場未?

王牌場
排位在線等
~三井瘦~
主玩 籃版

仲好搞笑tim

有得買長谷川之後
就多左好多佢

其實池上都好好用
但好少見

我都開始悶

但池上真係要練得好，玩普通場都俾台仔話廢

因為佢真係得防守
啲2分波都係5050

單排黎講
玩中峰/櫻木 感覺上易升分過玩得分角

3井拎0分係咩玩法
屌你老味我搶完板又唔撚走定位
射又唔做下假動作
係企人地面前射

成場波連一次開大都冇

我覺得自幹型先最易上分

呢個真 搶到籃板
傳返個波俾三井 佢俾對面隊2個人mark緊 都要照射 嚴重干擾
勁嘅三井一定係對面隊

自幹型即係要獨食?
會唔會俾對友話多傳球

有時D三井仲要出面射完
自己又衝籃底想搶波

屌我搶完板都冇人交番出去啦
成堆人籃底

交番比你你又要慢慢帶番出去
對面又已經企番晒位

神真係唔使單擋
唔好扯多個過黎 仲難射
自己1打1仲好

岩岩同個神一隊

對位係三井

神一個入晒全隊39分

我主用池上
卡住咗係明星1
單排上唔到去

搵個潮崎或者池上招呼佢

明星而家淪陷……

單對單
如果神會左右移前後移
有時潮崎都好難跟足

世界級

有無巴打唔介意打得差同我一齊打

我而家王牌4

主要用長谷川>魚住>流川

單排成日無中鋒要我用魚住，一搶唔到板封唔到波就俾人3條線，好大壓力

本身都打開底 而家轉左玩長谷

我都係禁左長谷川先，但係好多人照揀矮仔，唯有我用啦

無人用中鋒都要頂硬上架

見到三井已經知咩事

仲要係排位
成場打少個又唔mark人

你好block 得
carry 左我上傳奇

用長谷川封晒神同花形大技 最後三秒反超埋
最後俾隻神向左移射兩分 隻池上唔撚幫 輸左 灰撚到

4.9分都拎唔到躺贏 要幾低分先得

全程用一隻角色單排終於上到巨星

加左~

我1個地板球+1個助攻得3點幾分都拎唔到
估計要全部0

單排上到傳奇
用邊隻人仔咁勁

150潛櫻木可以

淨係搶晒籃板都夠晒

王牌差個底，come?

有櫻木係到可以好放心用花形

打兩場趺階 之後打兩場又升返階 無限loop

玩左3日新手0課，用緊木暮，估計會買埋三井，有冇咩潛能升左兩個都可以用到，唔課金就要好似C 奶咁慳

岩岩睇下個post，個個都屌三井

新手玩木暮不如重玩轉升潮崎好過
三井無課就唔好啦無潛比人屌到屎忽都爛

赤木

下個嚟緊嘅新角色 會係咩？有冇人知

出allen iverson

等到訓著左..仲有無玩緊

賣帳

221潛能中鋒 灌籃高手rank

完美潛能配置

買帳送教學，教埋你技術

可換同潛能內藤/花形帳

有意tg拎圖

無課金無需要升兩隻射手
升多隻底好過

隻神做咩事

暫時玩慣左射手，玩親底都ON99咁 有冇搶板教學

屌，岩岩先見到隻潮崎D級STAT 都差唔多我隻S 級木暮咁
不過唔想重玩，由佢

佢射左好多球 三井守得幾好 我係後面睇第二點

有無潮崎進攻教學
好似好單調咁
轉個圈射同轉個圈fake再射

三井瘦巴呢

巴打game係咪都係呢個名 岩岩打完你個隊

匹配定排位
排位果幾場我負責執波only...

轉個圈fake再射好廢
成日比人再跳干擾或者Block埋

有啊，你買上面個帳就有教學啦

見到有場波
赤木14個阻攻 但對面個櫻木8地板球
即係一直loop扑落黎櫻木執番再攻 再扑過

淨係轉圈直接射好易俾人估到
岩岩匹配我一轉圈隻長谷就開大撲埋黎，好彩我手賤禁多一下變fake...

後備角，定係專心做干擾同執波算?

0課三井好快卡rank

木暮三井 神 真心不如唔好排rank

一隻長谷搞掂哂 佢守又守到你 攻你又守唔到佢

用得潮崎要安份守己
唔好諗住攻 低分就預咗

我主力用潮崎
但一般都唔會主攻
除非隊友拎唔到分

有無人而家瘋狂499
完全玩唔到

要唔入就唔入架啦
撚知唔入咩
爆潛都會空位唔入 系統係要造鳩你都無計

岩， 空位射唔入有乜好屌

制造到空投已經完成左玩家責任， 入唔入係系統決定

最慘空位射唔入
隊友就即刻嗌多傳球

隊友空位唔入我都唔會屌
係啲幾條友圍住都射嘅先屌

有時空晒都唔入你估我唔炆架，心諗我都想贏架 "多傳球 多傳球 多傳球" 果d 煩到閪

空位射唔入冇乜野, 數值機率問題, 識走空位已經好好

仲有"人盯人" 又係煩， 自己用木暮要對住流川仙道已經好撚辛苦，走甩一球又人盯人， 佢受壓唔入搶唔到籃板個波彈落人度又人盯人

收高天賦潛能仙道帳 帶價

啲人跟死個扇形範圍先慘
明明對面三井就比我長谷川守啦
隻木暮係都要守隻三井唔肯換
唔理佢走去守三井就係咁人盯人

有時連安份守己都做唔到
Mark三井果陣平均3球嚴重干擾就會俾佢入1球
到我俾潮崎Mark果陣就基本上球球都唔入
咁樣俾系統造真係灰機。。。

好似有句叫"換人防" 自己都set 定左

就係叫完都唔換

收到風
今個星期出牧

堅定流呀 咁快?

btw 棄左fifa???

注意籃板先煩 搶唔贏都燥底 仲要俾隊友串一串
最on9係補完防 冇籃板都要俾人注意籃板
撳撚完注意籃板又唔係會曉飛

追陸服進度？

岩岩有場第一個隊友揀宮城,
第三個隊友揀滕真,
跟住叫來個板,
用開既櫻木又俾對面揀左,
焗住用花形,
對面結果全場俾對面屈板, 滕真仲要下下fakeaway 3分送枝

想問
池上應該點練

打到高rank見到人用宮城 植樹 荒木都有d頭痛 十場輸七八場

依家間唔中上下算
今日個sbc一開五隻88就唔想玩

美其名追陸服進度
但台灣代理一向都係短炒
因為大家都知港台玩家有幾多
長期營運根本賺好少
所以一定係趁熱潮迫你地課金

好多台服代理遊戲都關服
陸服本身仲run緊

正解 就算得1助攻全0 2.5分都解唔到
全0先解到

兩個星期冇打wl lu

終於上埋殿堂 試下衝唔衝到灌籃

單排到王牌3
遇到個爆潛神3排carry
用植草係咁偷波俾佢射
連贏11場上傳奇
終於享受到課金嘅威力

發覺三井 真係痴撚線
點干預都入

真心潛能game

放100%長谷川 仙道 215潛 連通行證

新手玩左一排 主力玩緊潮崎
主玩後衛 想玩多隻控衛 有冇推薦介紹下
無課好難玩到藤真

荒木

打咩game都咁勁點跟

都係荒木同植草揀，其實都冇得揀

植草好煩
d人成日唔記得佢好易截波
成日交波經佢頭頂
咁就失球權

兩個其實功能上好似差唔多
我本身都諗緊揀練邊一個

神少少干擾就炒

神識入樽好弱智
原著冇出現過佢入樽既畫面
根據現實純3分射手彈跳力唔高
就算190未必入到樽
以前超任SD入樽隻game
神同三井都唔識入樽

呢隻game佢都醒三井冇入樽
如果有就超怪超違和
三井入樽既畫面
偏偏神就有

傳奇招底一齊排
有宮城/荒木/池上同清田/仙道
加id 石上優23

有時好難換防 頭幾秒唔睇既話可能對面就有空位 系統又冇得人手換位

我用植草扑到d人入樽仲神奇

但試過遇過d人識迎波 唔交長波 成場都偷唔到

點解d四眼哥哥都三井有空位唔射 係要轉去比人blk

你個情況我就唔知啦 不過
有陣時我以為有空位 但對面長谷川仙道赤木果d跳到勁遠埋黎就扑中
四眼出技好似有命中加成 三井冇用過唔知

正常所有角都係出完技再射有加成

但係空晒就射啦 跳入人地到射做乜

覺唔覺超任隻sd 行前左20年,佢都應該估唔到20 年前既game + 左課金系統就咁多人玩， 賺到笑

真，只係多左網上對打

果陣有買，但唔記得左點玩

咪一樣咁玩有絕招，不過係5vs5

除左係Q版，咩印象都無
好似係因為隻磁碟玩左幾次就load唔到

story mode對電腦場場都輕鬆贏,
但個比賽時間勁長,
場場最尾都垃圾時間
同埋成日foul out 晒

我記得最有一隻再舊D係第一身(?)
帶住個波再揀射定傳咁

所以單機我鐘意玩指令果隻多d
同frd就打q版果隻

不過sega md版果個都幾好玩
雖然冇大絕

玩左一排 但玩射手有時真係玩到灰同好大壓力
三井4球空位竟然一球都唔入 射到懷疑人生射到空位都唔敢再射
但對面三井成日一空位就90%入咁
用個無咩點升既櫻木輕輕鬆鬆就贏

用赤木完成左一拖二成就

係咪然後有動畫， 傳波又有，入樽又有，射波又有呢隻玩一陣就悶，好多對話

sega 版正，覺唔覺2k 都係抄佢

守射手壓力仲大 輸左3分就要追返2球

仲有最記得呢隻跑一兩段d 人就洗撚晒汗果陣細個真係唔識玩呢隻

池上如果加偷波潛
招被動偷波會唔會高機率咗？

啱呀 但係往往用射手係要MARK返射手所以咪仲大壓力 而且射手都係比較矮難d block到人
用三井去MARK三井 人地MARK你唔到自己空位唔入 轉頭你干擾到下人但人地照入3分 真係唔方唔灰

終於主力用三井單排升到上傳奇巨星, 但感覺好快會跌返落去...

多傳球

其實矮仔封到高佬現實都好多
同埋入樽扑到你可以當佢未到最高點
已經俾人拍左個波落黎

好懷念有犯規呢個樣野
以前SD你亂黎用魚住瘋狂偷波
會係咁foul
阻攻你timing太差都會foul
其實呢隻game有返少少犯規系統
一場有2-3次咁既犯規會有返d樂趣

sd 有3 秒

人都癲 我隻三井三球空曬都唔入 比人三間完 成場波淨係做戰地記者 空曬入唔到我都唔想
然後三井守仙道 籐真個d 係咁比人叫人盯人 體諒下三井唔夠快 已經盡做到球球干預

射手空位都傳球 咁要黎做咩

純粹自己感覺
自己哥邊 應該無人會要求你下下block到人 覺得block到人地係bonus黎
但比人block就係錯 射唔入都好似罪大惡極咁
都係玩櫻木最輕鬆 又易升 又唔洗升晒已經用得搶到一半籃板都已經叫不過不失得閒block到人又好爽咁 追波又快

幾時可以自訂標語 好想整句"空晒都唔入 我都無想"

粒石應該換仙道定等牧？邊隻好用d

講起3秒呢隻手機game完全無視籃球規則
打全場可以由前場傳返去後場
又冇犯規又冇罰球
講下講下超任隻SD規則同系統
仲完善過30年後既呢隻手機課金版

台灣人會開咪屌 全空都不進 三小呀 雞掰啦 多傳球啦
到落後 廢事入唔到三分比佢鬧 又開咪投三分呀 來亂的嗎 到射三分唔入 又鬧 投三分又不進 知不知道落後
我都唔知應該可以點

幾抽抽到

台灣人好on9,開咪屌人

屌 唔好提 冇課玩家 仲要190幾先中

咁sd 吹打手又好過份既
隻game 全場佢唔改善下冇得發展架喇， 5 條友係個圈入面塞到， 唔做動作企係到都夠干擾

輸到落番明星

佢地一開咪我就熄聲
唔理佢地係唔係鬧人

比ching 玩左幾耐

乜會有人開語音玩架咩
all mute是常識吧

好心三井未撚升好就咪用啦 連隊3球好浪射唔撚入 3個追住都要射 射花形空到露營唔俾 仲要打句打3分 嬲撚到掛機

「空哂都唔入」
「你同系統講」

唔開聲玩咪得
由得班傻閪係到鬧

打左2,3個禮拜咁

0 課？？打到咩rank?

唔課啦
好似明星
呢個星期輸輸贏贏
所以少左打排位，打匹配玩下仲多
輸左都冇咁勞氣

其實有吹打手係唔想d人鳩禁偷波制
其實而家d阻攻封波如果有犯規(太遲跳)
技術含量會有提升
對返原著三井出左手你仲鳩禁封阻
就變3+1

有冇人一齊上王牌？
花形 明星1緊

有3秒都好好
唔使等c成日企死

想知係到招人玩，但如果條友好廢， 你地會點

仆街 仲捻住出完神起馬半個月先再出奪寶角
走左去升藤真

好記得第一日打打下有把聲屌鬼，先知隻game有乳陰

其實佢個訓練MODE好應該可以整到有得set個電腦角色不斷loop某招技咁
比人練下Block shot都好成日對戰唔識封某D人(特別係D新出) 但又無得練

叫個fd 1v1畀你練

有得揀對手架咩

對戰模式 創建房間

原來係咁thanks
但可惜D新角自己同fd都係無

會咁快出牧咩我啲鑽未ready
岩岩先出神 奪寶都未放入去

藤真都勁，進攻方面咁多課金角佢最勁
上限可以好高
防守就一般啦

不過出左牧既話 我應該都唔轉 藤真都幾好玩
同埋套3分潛能都未搞掂
淨係得套2分+抄截唔夠爽

block過仙道大

播歌比佢聽

我好廢

我都係喎

用神唔係好鍾意d底幫手pick
有時引埋對面隻底協防仲難出手

一齊打

加我
臭八婆3.0

如果pick and roll或者pick完俾你瘋狂射又可以拎返九成籃板 你又點睇

屌你老母 我揀左花形先 個台仔同我搶 問可唔可以讓 味轉宮城 俾人搶18個板 我第一次見

勁嘅櫻木好恐怖
但18個太跨張 無卡位

唔識搶板好心練好d啦 幾有自信先會問人可唔可以讓

有時又係唔明D打centre諗咩
本身已經郁唔pick唔迎波, 就咁楝3秒區裏面
但隊友射完都可以唔預備卡位

得罪講句，3井潛能唔高，好心唔好射3分，專心偷2分等大技

有冇tg谷？

有冇明星手足可以帶下廢柴藤真排下位

3井專身上籃 係其中一招最難blk既招

有無人一齊玩？

唔排除有時係用家問題，但pick左又唔用，卡左位都偷俾櫻木，赤木，你估我想架咩唔信你試下玩中鋒

無啦，明星王牌就屈
上到傳奇個個都識blk
而家射中投仲安全

有無明星巴打排下 ?

混埋轉身普通上籃同其他幾招用，3井仲係好勁

係 對比好多招仲係好勁

其實係，我用魚住搶唔贏櫻木，赤木都要俾人3條線， 就算1揪1 搶唔贏 我都唔想架， 搶唔到都燥，仲要俾隊友怨
唔通你射波唔入，俾人封 我又屌你咩

同一隊波就要互相合作架啦，而家d人剩係識賴隊友廢， 尻打，自暴自棄

每個人都有強弱，咁岩人地對位係勁過你咁可以點？ 咪盡力諗辦法贏囉， 打波打團隊架

升咗上王牌得三井同一套195三分潛，應該升邊隻嚟補位好？

藤真，越野，潮崎

我易過隻三井比人連blk 3球叫佢多傳球
之後佢成場冇射過波

有

如果有長谷川 想練多隻 應該簡邊隻?

最好套潛能 可以共用

長谷川中投咪流川/
爆中投既光頭應該幾勁

有冇心機去打都睇到架
唔係話條友單對單, 對住勁D既人輸左而話佢廢啦

流川，花形

我都係長谷川起家

有時成隊無攻擊手都要用流川幫手

流川一定要學左拜佛先
成套進攻模式都係圍繞：突破>後撤>拜佛>傳/入樽/射

果d就真係要開mic 屌

正正常常唔夠打果d希望大家多鼓勵，小埋怨

放一句別在意， 出錯既時候鼓勵隊友，打返起佢既信心，自然反敗為勝

想收個藤真帳 有冇巴打放?
$2000

備戰嗰幾句嘢
我淨係會用 別放棄 我的失誤

你玩咩位?

講真143潛就咪玩三井

藤真

有咩要求

上明星同健司玩緊，有冇板大大人加，我可以頂櫻木都得

屌佢老母 今日一係遇到啲綠色角 一係啲人掛機唔郁嘅係咁輸

對面流川鋤咁多次櫻木無次block到
我守神 前一兩分鐘我都無乜出手steal
個櫻木台仔開咪話我唔steal波
我話我唔係唔steal 一失就空位三分
之後出盡奶力steal 大技都出哂
最後輸一球三分追唔番好唔抵

唔認同，我上王牌果陣都係咁上下
唔好死射3分，多配合唔一定係雷

上到傳奇就真係唔掂
而家180都覺得勉勉強強
有時打到有啲灰機

用潮崎干擾左神/三井兩三下

就算第四下係嚴重干擾
都成日比佢地滴入

暫時超級明星II
我玩咩都可以
暫時最有信心係用魚住
希望有正常人一齊升RANK
ID: JJKen

我同呢度D巴打拍
佢take左長谷川入到game見佢用後撤
空晒居然炒左2次就感受到潛既威力
自己224中投潛後撤空晒必入

王牌前仲有機
一上王牌唔夠潛比人counter即刻gg

邊度有提示話今個星期出牧？

我150潛長谷川 打巨星場 一空就射/ catch and shoot
大約得六成命中
真係博隻底夠硬正

長谷招step back點解有時出唔到
係個範圍到禁實 佢都係原地用閃電跳投

中投+ 幾多？

好撚無sense啊啲人
屌 去撚到傳奇玩到碌撚咁
玩個pg sg 防守版都入來搶埋一份 唔守人
一失籃板 就俾對面輕鬆攞分

屌你咩 入來卡撚住曬啲位 更加唔好講搶啦
人地都走曬位 等射波

兩粒制黎嫁wo
Step back 企定定先用到/粒波黎個下撳
Catch n shoot 跑緊/撳完跑去空位都得

屌你老母 明星1 2升降機
阿神個d返去食屎啦 同親隊都係輸

成隻game課3井加潛能算

神宗好撚慘，作用係零，當你識守

前面都大把巴打勸左唔好用神打rank

用緊赤木 光頭 點左主要既天賦
2級潛 儲緊潛碎（6xxx)
有三萬幣 心大心細買魚住定長谷川/越野
又或者儲料等升通行証隻清田
宜家打排位成日俾隊友拎左底 +隻冇拎分能力既角色 焗住拎隻b級木暮出黎搞事

藤真 一齊玩?

$1700 收中投200潛以上
花形/內藤帳

有意請tg

之前灌籃中鋒帳已放

已賣 $1700 賣左出去

含加產啲人係咪唔拍波係咪會死

得150潛卡住係王牌5/明星1
主玩赤木魚住係咪可以棄？
卡位永遠比對面隻C頂開
一係就比對面個陣counter 板都唔多個
利申 無課
一開始唔識玩拎曬鑽石黎換仙道
依加先得兩招技 兩頭唔到岸

好撚on9 有時要特登做9你輸 空哂唔入幾次都算 人地嚴重干擾都可以入打到好撚嬲

我131潛赤木上左傳奇 仲要特潛係永不言棄、手感提升同完美防守

拍藤真好玩

有冇人放藤真ac ? 250up潛

你落場打波空哂比你射又會一定入咩
好撚好笑

落場打波同玩2k
你係個人能力射到既範圍空位射
入唔入好睇自己操作
但依隻game射波淨係靠一粒掣
佢又唔似2k咁你放掣timing=出手timing
所以依隻game空位唔入真係輸俾唔知點計既機率

有時我都唔明
我用長谷川嚴重干擾三井都入
我當佢抗擾升爆再加有手感提升 數值整體高過我干擾所以入
但到我進攻用後撤
有中投buff 空位buff 隊友信任buff都空位唔入
都真係會燥底

長谷川成日係咁
場場個命中率差異好大

想請求下,
見人fade away都可以假投真傳,
係唔係要學左招先用到,
定純粹我手殘傳唔到

隻game 好on 9
用長谷川你會發覺頭一兩球好多時唔入,
但會越射越準, step back 空晒起手夠多一場基本上有7成命中

你天賦樹100%未

師兄咩名？+個好友

要學技能啊

鋒子

神係王牌以下啲場應該好屈機

有無巴打一齊玩
我藤真 神 160潛2+3
傳奇

明星5 射手招底打排位

想問下神抽獎活動第2頁會有d咩?

我應該唔會見到

神嘅技能卡，大獎好似5定10張

屈閪咩 好多都係唔識用 一味自己打俾人block臭

單排藤真打上傳奇？

藤真上金牌
神上傳奇
單牌

清田信長好好用
又攻得又守得

佢中投好似冇技
入波下下靠剷入去好投機
中投佢輸流川好多?

中投流川92佢88
招step back 幾難出, 但招瞬息上籃好好用
夠快同有變化, 同埋佢入樽幾勁暫時唔係好多人識守
不過最好拍多個射手/得分點
但佢守波唔勁過長谷川

但佢守波唔勁差過長谷川

Add咗你，早兩日因為單排輸底，皇牌二落到五

花形咪得
底+得分

新手啱啱攞到流川，升唔升得過

睇你想玩咩位
想玩pg,sg/c就唔好升，潛能共用唔到
想玩sf,pf 可以升，整彈跳潛能套裝玩晒2個位

中投彈跳套先啱

聽你咁講先知潛能係共用
一直用開sg潮崎不過冇咩愛
見人地講到外圍難守過內線，搞到唔知玩唔玩流川好

隻game用1個月養角色技可以接近100%，
但滿一套潛能要農多3-4倍時間，
所以盡量揀共用到潛能既角色玩。
利申：無玩流川，去到明星級別既流川都係中投多

明白

恭喜

如果個account係用gmail開同登入, 係咪賣唔到出去...?

全部野都係有運氣因素既
但有時見到對面運氣好過自己咁多真係好燥
用流川3個空位波唔入 對面長谷川 空位干擾入哂

ching 有藤真放？

支驚都買1000-2000 果然派完錢啲人豪爽啲

不如捐埋錢救水災

清田係咪升級558個通行證就即刻有嫁？

唔洗升級通行證
通行證40lv就有

我知40lv有
但唔會好似之前長谷川咁升級左通行證就即刻有？

之前長谷川係20lv
進階版通行證送20lv所以上次一買就解鎖
今次要40
你急住要可以先買果20lv再每lv用點卷解

第一周個啲有無得補做返？

TG?

隻神成日空位射失，屌佢

覺唔覺jump ball之後第一球 射波成日空位都唔入

可以轉綁

同感

新手賺返黎果堆鑽唔抽人點用最好， 用黎抽晒潛？？定係商勢有野用鑽係必買

Fifa 有kick off goal
Sd 有 kick off no goal

有冇人一樣上到傳奇唔敢再打，驚輸返落去，等完Season算

抽潛

你唔打一樣會跌

我都覺

會架咩

買完月卡個495券點用好？

唔洗驚跌
埋數派鑽計最高排位
突登輸返落去恰新手都仲得

就算趺返落去都係拎傳奇既鑽
佢講明係派你去過最高既階既獎

都ok wo

新入坑 咩server 多自己友團加

神干擾又入（2球）
空位實入
好撚煩

我都係玩左一星期
除左社團 全部ser應該都可以加好友一齊玩

呢個木募真係 神奇 頂級 超卓 佢竟然可以攞0分 呀屌你老母

最抵就係買波衫

唔覺
只要對面搶到波俾到神
第一球必入
因為一定空位追唔切
場場跌輸都3:0開波，痴線

用清田先有機會追到

只可以講3分仲易入過2分 你問官方點搞啦

有印記既話亂丟都入 文老爹近排有場先入左15粒3分波

佢升到滿晒潛嘛

有咩情況會買唔出

但佢三井都唔係好恐怖 神果個印記效果太痴線

綁左Facebook都有人買啦

無課玩開流川
想練多隻做後備 長谷川點睇

升開咩潛

穩定中投+內線屏幕+精準傳控

搞笑劇情
入場示羊Eason秒鎖三井
馬上補一句潛能203
好高咩？
我都224潛

好入到場對面有神
各種吊打三井
三井mark佢都幾次腳軟
我流川過去幫防2，3次都干擾照入

最後神入10球
三井6球完場

3分是課長專利

都係長谷川都岩

平民Block 3 分

長谷川同清田岩晒

清田都得

清田而家先17級唔知趕唔趕到

打多兩個禮拜就有

趕到啦、通行證成個月既
而且最尾幾日佢都會派通行證經驗卡
儲定清田技能卡差唔多

係咪真依個星期出牧

咁貨左神果d咪dump春

未升攻擊技嘅長谷川 拎出去用會唔會被嫌棄
只升咗防守嘅技

我諗之後一定會nerf神

打匹配玩下
唔好去落排位

神未入奪寶 就到牧?唔撚係掛

你都識講課 課得一次就有第二次架啦,洗同佢愁

我見前面巴打講

🚧7月8日伺服器停機更新公告

為更新遊戲內容，《灌籃高手 SLAM DUNK》將於7月8日1:30 ~7月8日11:30進行伺服器停機維護，同時進行伺服器資料庫擴充操作，需要較長維護時間，敬請見諒。由於此次伺服器停機更新，將影響維護期間無法登入遊戲。在更新後，我們將全服發送維護補償。敬請籃球員們盡早下線準備，並在維護結束後依照遊戲指示更新至最新遊戲資源。

我們發現遊戲內販售高返利儲值的詐騙訊息甚是猖狂，為維持遊戲秩序，同時避免各位籃球員受到損失，我們嘗試利用跑馬燈提示、禁言/凍結廣告帳號等操作，尚無法有效喝止洗頻狀況，令玩家不堪其擾。為了不影響各位籃球員的遊戲體驗，我們計畫暫時關閉世界頻道發話功能，保留系統訊息可發送(表情、組隊、快捷訊息等)，而好友頻道、社團頻道、組隊頻道皆不受影響，以避免各位籃球員遭到騷擾，未來我們將持續開發聊天頻道的優化，造成不便請各位見諒。

【停機更新時間】
2020年7月8日1:30 ~7月8日11:30
(開服時間會因更新進度提前或延後)

【更新內容公告】
7月8日維護後我們將針對以下內容進行新增與調整:
1.更新7/9-7/15活動
2.新特質潛能開放─雙塔奇兵
3.屏蔽世界頻道輸入聊天訊息，快捷訊息、表情符號、動態表情等不受影響。社團、好友、組隊頻道也不受影響。
4.大神集錦影片更新上架
5.伺服器資料庫擴充

為您帶來不便之處，敬請諒解
讓我們一起努力，一起共同成長🥰

出牧！

好撚慘打到最後幾秒彈個low battery 出嚟

好似冇牧呢個字

神垃圾黎

儲夠籃球幣
心思思想買英
買邊隻好
利申: 長玩花形魚住，已有長谷川，定留起佢穩陣

其實只係有一個人喺度亂咁講出牧
個個就以為真係會出

花形魚住d潛能共通咩？

唔同架
純粹想兩隻都鐘意

內藤？

求其買啦 到最後我諗d幣夠買哂所有人

+1，上到去之後打多咗五粒星，預佢慢慢跌到結算為止
而家轉左去同friend打NG，成個人即刻冇咁大壓力，可以好單純咁享受隻game

你地上到王牌都係KEEP住打RANK定NORMAL

上到傳奇都仲打緊rank
輕鬆打，唔care輸贏

花形招大有冇人扑過?

有，魚住開大實扑到。當然要睇下佢有冇升級招大技。

長谷川扑到對面三井不停出嬲嬲 好過癮

神=射3分既木暮

同一隊廢長谷川同神真係冇鳩計
拎左10個籃板都要輸
兩個都防守大漏洞 0隔人
神下下catch and shoot 俾人干擾 入得兩球

聽聞花形大技有二段 我都試過好似見到兩段

除非魚住等佢射嗰下 開大技可以直接破解

所以好強調 一隊要有2個多進攻手段

單靠神真係比人封死

有冇普通人都扑到既方法
佢係咪會避一野扑 對手向後fing一fing

長谷川唔開大都扑到 係個timing 難捉 要佢真係射個下跳

佢雙手向後fing係每次都有 定有人阻攻先fing?

真係有兩段,但係唔知係唔係同流川一樣,要人扑左第一段先會出現第二段

電話game預撚咗會咁㗎啦

升左有人阻先會FING
同流川一樣

佢升左技會隨機fing 企後面/加速角易小小隔

單靠神唔係問題 屌佢老味 我pick都未到佢就自己被干擾下射
長谷川隻角進攻其實唔差 只係條友又係鳩射

想問下我見人用赤本拍蒼蠅可以拍到超遠,點做到
我自己點都無他咁遠係咪潛能問題
利申赤本拍蒼蠅點滿咗

進攻方式太單調 低排還可以

上到去意識好 雙/三人聯防就好難玩

+左 我叫矮仔多計

王者巨星場 人地全程單防守死左 我真係吐血
條撚樣好似叫:菊 香港第十四名神之類

一對一都唔夠打 點樣一打二

之後再俾人捉路 雙人防自己出技

條路仲有好遠 遲吓仲要出牧 佢真係可以準備跳樓

你捉啱個timing
只要你係判定既邊邊都好
都會吸你埋去扑柒人
赤木同長谷係呢隻game判定最高既2個

其實拍咁遠除左型有咩用 對比下 魚住捉住粒波好似仲正

頭先有場對面赤木，櫻木，越野
我係流川另外c魚住同長谷川
我係set左睇櫻木但我冇mark佢
走去雙防隻越野
隻長谷明打左1分鐘左右彈左句：
流川你不要過來

我冇理條on9照double team越野
最後迫到越野出唔到手輕鬆贏左
結算隻長谷仲like我

呢個世界真係咩弱智都有

終於升返王牌2

戇鳩 條友真係打機 唔識打籃球 完全冇意識 唔了解個角色

放開隻櫻木 有咩問題 驚佢中投射十球先中一球？定係驚佢個慢到仆街嘅入樽？

越野真係要睇多啲 三下位移煩撚到仆街

更何況你用流川 移動速度唔算太差 更加冇問題

屌 好撚爽,用三井同隻識玩既魚住雙排 win左差唔多10幾場,最後太攰先off

打緊rk
突然話可以自動下載獵人
結果疾到仆街

頭先個越野
最後5秒領先一分, 對面個三井回魂緊
講明拖時間
佢都仲要上籃

結果得番3秒比對面個三井隊番個三分追平
加時仲要輸埋

不過好彩都係打匹配

你預先登記左?

係
以為wifi好快冇事
原來獵人成3GB

而家套潛能係中投傳控為主
已經養好左隻流川
如果唔想再升多套潛能
仲可以養多邊隻？
越野有冇得諗？

hunter之前好似已經出過手遊
呢隻係翻炒？

有冇人想收個籃底帳號
魚住98 赤木95天賦
潛能197 齊空中戰鬥 卡位目的 控制比賽
有興趣就留個tg傾傾

可以話埋比你聽 隻獵人垃圾 掛羊頭賣狗肉

長谷川清田仙道牧

清田，花形，長谷川，越野，藤真，仙道，牧
全部中投，阻攻，傳控潛都啱
再高潛D玩野內藤都仲得

有無清田高手講下點出跳步隔扣? 我連係練習模式練都出唔到 真係可以咁岩跳步>接波>再扣?

好似計最高 你上過傳奇就OK

今日第一次魚住大block到

宮城，越野，長谷川，清田都得

但係越野好似三分型勁d

有無勁板可以夾我
王牌5 仙道

屌 用數據玩玩下斷線 用wifi就lag

無課撚單排依家明星1,唔係好想升王牌,得木木同長谷川
基本上用硬長谷川,好似王牌就要選角?驚一比人搶左就雷隊友
依家先20通行証等清田...

又話一點半更新?

可以一齊排,我明星1,2 輪迥緊,我用魚住可以拍你長谷川

由王牌1跌到落2連輸
on9神點解咁拿屈

櫻木進攻打小一個，講真田中峰配射手仲強

咦..同你打果個藤真我都有add fd子

好多藤真fd 子都好勁係我廢

知唔知係自己轉綁到, 定要搵客服攪...?

而家先知...
我都係上左傳奇之後唔敢再打...

我打得差姐，聽日再努力!

唔打咪冇得解盟任

我尋日解哂任務之後先上傳奇...所以未遇到呢個問題...不過下個禮拜點都要打返了...

自認手殘，有愛關係多數用櫻木或赤木。睇左好多教block片，跳嘅時間大概都掌握到，但係好多時都唔得。請問跳嘅時候方向掣係要向住投者定係籃板較好？而企位應面向籃板定背向好ｄ，電腦練習時我背向機率較高，但實戰時又未必下下走得切入去。希望有高手賜教一下，thx

Block人我覺得對住粒波正常1on1 對住對手block=對粒波
有時你係條友後面咪向住籃板跳 例如block底/流川入樽 或者好似清田入樽 佢向右邊鋤又向右block

櫻木搶籃板黎講 正背好似冇乜分別 卡位幾重要 我通常卡位再撳跑先拎籃板 感覺上易拎d
如果底太多人/唔夠人地C卡位 我會圍籃底跑 等衝搶

更新後出新特質，咁本身個特質自選包會唔會都照有得選揀？

唔會

咁西。

唔係點呃大家錢

我反而想知呢個星期係咪會出牧

搶板最緊要係要盡量行入個圈到

當然block steal較好
但block到咁遠又有速度隊友嘅話
就增加己方地板球機率